女人除咗唔適合揸車 仲唔適合過馬路

班姐仔睇嚟想7日之後先返屋企

女人=累人

可以完全唔望就行出馬路
咁同啲廢佬以為一定會讓佢有咩分別

女權閪屌鳩你